# Ontwerp Testen

In het vierde uur dat we met het ontwerppracticum bezig zijn testen we onze ontwerpen. Hiervoor zal een speciale testopstelling beschikbaar zijn waar je je apparaat in kan zetten en een knikker af kan schieten. Het doel van deze tests is natuurlijk om te kijken of je ontwerp doet wat het moet doen, maar ook om te leren wat er nog beter zou kunnen. Ook een test waarbij de knikker niet in het bakje eindigt kan je dus veel leren over de werking van het ontwerp. 

Let tijdens het testen goed op of alles werkt zoals je verwacht had. Bewegen alle onderdelen zoals je dacht dat ze zouden bewegen of gebeurt er hier en daar nog wat anders? Maak ook filmpjes van de tests, daar kan je namelijk nog eens op je gemakje in terugkijken hoe jouw ontwerp functioneert. Daarnaast wordt van je gevraagd om een filmpje van een test in te leveren op ELO (zie [](inleveren)).